連狗收左步步高幾多錢喺連登賣廣告？

咁都上到熱門？

連匪就是賤
食撚屎啦
G持牙祖

佢地唔上熱門我點搵工呀
快啲請我啦

LIHKG 無任何廣告服務係幫主題加減熱門
亦無同哩間公司有過任何合作

即刻衝出黎澄清，仲唔係此地無銀

on9

唔好推post咪冇熱門囉。 最好一個人人自己推嘅post都唔比上熱門。

你咪又係收大陸錢

即刻澄清：此地無銀
唔回應：逃避

連登個計算法，負評同正評其實冇分別
最正確個做法應該係負評都唔好比，另外開個 post 屌班蝗蟲

一篇鱔稿扮評測
第二條出埋片
擺撚明係廣告CLS

你老母做雞

鱔稿個post 去撚左邊?

會員 EvilCaffeine (#34411) 因商業宣傳已被封鎖
會員 diulee (#186019) 因利用分身帳號進行商業宣傳已被封鎖

呢條5毛契弟第二次比人ban
Admin 做到

嗱，呢次咁快手真係要讚吓你啦

屌佢老味佢兩個仆街唱雙簧吹奏垃圾機

個原貼裡面仲有好撚多五毛，封撚埋佢啦

Del post 加ban埋條5毛契弟！
可惜呢啲撚樣有幕後勢力支持，好快又有新acct用！大家要認撚住呢啲5毛契弟

其實而家大陸機DE設計係比其他旗艦有新意好多
但都係個句，大陸機不了

大陸機因為比人主導左軟件同硬件嘅技術條件，佢只會夠係買人野黎砌機，所以唯一出路就係堆硬件同搞啲未有人做嘅gimmick 出黎make noise.
你話好唔好呢，我覺得就唔實用嘅，但有人鍾意玩呢啲花fit野，叫迎合到呢堆人嘅市場吧。

又有人要走出嚟大叫回家了

仲有幾隻，有啲威到連字體都唔轉直接出簡體字仲笑柒你。呢啲冚家剷，就算唔係ban account 蠱惑人心言論遲早都有天收有報應。

睇返高登手機台，收視急跌之後完全冇人投資時間落去。結果原來成個台都冇乜真正用家討論，你話可唔可以笑呢啲就係放縱垃圾打手嘅後果。